7.22 屯元天變死城

仲有無人記得
應該真係近年唔計打風
條街最靜嘅一次

有冇人記得嗰個阿姐段錄音

其實錄得好傳神吓
至今無人知真定假

咩錄音？

賓仔呀賓仔

我好想搵番少林武僧見到有頭髮就打個段錄音

前一晚咁大鑊，住果度實驚啦。
唔記得722 定邊日，lunch 後又傳話沙田有大鑊野，老闆4點趕晒公司d人走(我公司九龍區)，第一次見老闆咁有人性

我個時係機場做 啲綠的司機全部話唔入元朗

和哥

當年笑on9 fake news
比人屌到仆街 話咩小心啲好小心啲好
咩都小心啲好
所以咪一年比人捉一萬條友囉

200個刀手行到邊

似足末日電影咁 無鋪頭開 無人行

嗱 有炮呀

北角之後都係啦

最恐怖係商場鋪都落閘，搞到人人以為 sell hk 收到風會有事發生

有炮呀

好有印象
勁痴線，呢個時間大馬路點會無人
旺過旺角都似
個畫面仲少人過清晨4點幾5點既時候.....

到底流浮山刀手係真有其事比人阻止左定鳩吹出黎

係，老細特登叫秘書幫我地搵的士，拿拿臨收工，返到屋企仲要報平安... 好癲。果時仲話有啲的士唔接屯天元單

又係重溫一次提下我自己，
我舊公司
真係好彩走得快，成班都癡撚線冇人性
仲要話事條友係我親戚黎，呢單野後我都幾sure老死不相往來
唔知仲係入面做班人死撚晒未呢？

722果日我見屯市同yoho都提早收哂鋪，以為好堅，但去到元朗行咗勁耐都搵唔到刀手

係咪話唔知搞邊個大佬個老婆果段
又話有槍叫人小心
唔係好記得

仲記得仲有間餐廳照開...盲人協會對面果間

屌

200流浮山刀手關注組

當日連荃灣都靜

有聲

嘉悅喎

羅湖落緊嚟

已成為香港都市傳說

呢啲畫面
可一不可再

電影編劇都創作唔到嘅劇情

個日提早收工

最驚你以為自己好好笑

Fake news 冇人戴口罩

笑唔出

少人過肺炎

到未？

流浮山200刀手

有冇人信真係有黑社會果日
果日行過元朗真係有好多白衫坐哂係到 不過無人講

係打風都冇咁靜

1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

呢個最搞笑 原來係上安全堂

當日荃灣都係 街上無晒人

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

真，唔講都差啲唔記得7.22靜得咁緊要
一講啲記憶返曬黎

和哥和哥

travian

去左你老母個墳頭痾尿

有頭髮就打

我仲記得公司比大西北員工早走夾份搭的士返屋企
公司claim返

銅鑼灣，做左國安

到左未

係咪同和哥講數嗰段

飲緊茶?
中左肺炎

唔好再問啦

佢老母個墳無左啦,上次拆何妖個墳順手拆撚埋

如果係流嘅真係想知咩人咁無聊鳩up咁多野出黎

722係成個黃藍陣營都唔相信政府會保護到市民

呢單激on9, 公司仲有早放

有冇人有阿叔聲話肥婆比人捉果段錄音
聽過一次難以忘記

的士有咩用，入到元朗俾刀手set rb落車再拉出黎斬

唔記得係咪，但係記得個阿姐話：「你地打到唔知邊個大佬個老婆呀」

果日好記得突登落去跑步，一d事都無

知道狗會玩消失
梗係返屋企啦

淨係覺得你好撚ON9
假都唔撚請，直接驚到工都唔返

Same
唔係你個區，個日瘋傳流孚山刀手斬人
老闆晏就一點叫我地即刻走

果日屯天元成個氣氛都勁緊張冇咩人咁出去
我仲要21號晚係搭恐襲緊班車既下一班，返屋企果下d fd係咁wtsapp我，女友又係咁問我去到邊
果晚真係一世都記得
而呢班仆街係第二日就同我講d咁既野
食屎啦屌你地老味閪！

B仔好似都有開...

肥狗呢

全世界早放工，甚至住大西北嘅可以lunch後就走

真 師奶段錄音疑幻疑真 嚇到唔少人

知唔知點解個個都咁驚，仲落曬閘

因為經過721係人都知道黑警唔會做野，警局自己都落閘

過完一星期

終於知道成班鄉黑都係廢渣 連埋北角果班賤閪福建佬

都係被人打柒

連屯市啲大集團個個都點幾兩點關哂門，大佬點會唔驚啊。最撚得意就係啲狗連出黎扮做show話收到呢啲資訊，會加強巡邏都唔做，一般市民有咩可能唔淆

果日一傳有事 即刻同阿頭講
阿頭問完老細 叫我食完飯就好走
我上左車之後 阿頭都走埋 佢住九龍
果次就覺得老細都叫有人性

點知而家WFH都唔俾

條街無皇管真係驚 個日一早成間公司收工

7.22個日元朗無人敢出街

驚閪咩

仲記得當時一路返intern一路睇連登
結果到宜家睇咗一年都冇消息

個日天水圍其實冇咩
元朗真係冇人敢入

仲有彈塗魚

好想知係咪蔣元秋錄既

嗰日3點幾4點條街就冇晒人 沙咀道眾安街啲鋪頭都已拉晒閘

黑社會打交一啲都唔得人驚，當日個個淆到仆街係因為香港人對警犬冇晒信心，7.22係香港人正式對香港警賊投下不信任一票

刀手行左一年

呢三張相當日流傳
唔知真定假

和哥=曾樹X ?!?!?

下？做奴隸做懵咗你呀？
人身安全同工作邊樣重要啲都分唔到呀？

你就真係on99 la

嗰時唔係連政府啲圖書館定唔知運動場都早收先多人信

康文署都收兩點

好似係721當日黎

應該係最後俾人禁住左！！！

痴撚線 仆街元朗狗

yes

講真。。警黑合作。。。市民除咗硬食仲有得選擇咩

咁你依家有無返工?

又回顧

722仲有呢個

有聲既你個留言

記得當日住屯天元既員工都有得早走放工

果日可以早d放工，點知的士都唔撚入來元朗，最尾call uber先得

其實我覺得本身真係有刀手，但件事揚撚左先最後無事發生

嗰日有個中同係住屯門啲村第一身咁話條村啲佬唔見曬
之後真係以為會有事

fake

可能畀人禁住左卦

請乜撚假
果日全世界都知咩事啦

跟住再演變到
唔知咩屌埋個屎忽隆
仲有少林武僧都黎埋

斌仔斌仔

記得 唔係住屯元天都好驚

推

邊個知

可能幾十個黑社會 幾百個刀手好似打仗咁而家諗返真係覺得冇咩可能

永世不忘721

唔知大家記唔記得 個時仲有手足自發落街保護其他人

我淨係睇到有個人缺勤
之後俾人問去左邊

究竟流浮山200刀手到先定陳同佳自守先呢

Retaker含撚啦弱智仔
讀毅進啦考 考你老母咩

咁小心為上又真係無錯好彩呢單係流嗰啲人先仲有命事後bin c姐 萬一係真點算 小心啲無壞嘅

果日銀行都落埋閘 銀行唔會無啦啦落閘啦

你請假，佢唔批，係一回事
你射波就另一回事
你自己走程序，做唔足

武僧個段

上年因為二百刀手而變死城，今次刀手行咗成年終於到了

流浮山行到馬鞍山

原意應該係幾個人有個照應咁啫

覺得9up居多
每區都話有老黑刀手
全港咁多刀手咩

話驚到仆街個堆人跟本係懶唔想返工 咁on9都有人信

果陣啲狗內部都亂到咩咁啦，玩大左要諗點拆721，成日都無任何官方消息澄清，任由200流浮山刀手周圍傳

呢個係最有創意

［已證實］黑吃黑單野係真，今鋪和哥仆硬街

武漢肺炎都唔能夠搞到條街咁靜，警鄉黑就得啦 嗰日除咗元朗，晏少少影響到屯門天水圍荃灣葵芳都盡早收鋪

見到元朗啲畫面真係個個都驚

黑幫勢力橫行（包括黑警）

所以今日係香港警隊周年死忌

Asia's Finest, What a joke

記得722成個元朗冇舖頭敢開門做生意,唯獨是有一間嘢一切如常
個間嘢叫B仔涼粉

之後開始就笑見到有狗行咇就係安全
因為班狗係安全先出黎行咇

訓左冇睇 200個刀手行到邊

好記得個日係中午先突然氣氛好緊張
屯元天D商場LUNCH全部關晒
但你朝早9點已經咁講緊係無人理
我都係LUNCH有人話新聞講緊呢單野
之後先被人叫食埋LUNCH就好走

可能本身係堅既，但仆街揚撚到成個香港都知，條條街都水靜河飛，仲點出嚟劈友

去咗摺被

721啲料都係wts咁傳出嚟 最後點

追數個段

前一晚就全世界都知咩事
第二朝有撚咁早緊張氣氛咩
我仲記得我返工仲多人過平時
你同我講你驚 驚碌柒咩
突然緊張係因為越黎越多post同新聞開始講
之後屯元天商場中午關晒 之後先趕人返屋企
屌你老味你朝早8點幾已經用呢個藉口
唔炒你都偷笑

係
果日係下午2點先好多大商場陸續閂門
傳話入夜會開片
D人都係陸續收工
利申我果日都係如常時間收工
但成日時間都請唔到假，我就不解啦
如果話請假唔批，夾硬迫人返工就話仆街姐
但無故缺勤，去邊搵條友頂個位?
更仆街既公司都仲有啦，U記咪又係唔俾人收早

本身仲笑緊人傳on9錄音，但見鋪頭落閘我都驚一驚
不過真相係點無人知

果陣有d好搞笑既錄音流出

佢真係完全不負責任
仲要打橫黎講

仲有無人記得有段錄音

元朗街市，菜心賣緊三蚊斤

對721分析最全面既KOL

亨鏗有聲 EP 71a - 何君堯挖墳事件風迴路轉：由白衣人死守良田邨捉拿黑衣人，再去到高佬和電話Message重組挖墳案情／澳洲大學被大陸人圍堵，反映香港移民有大把嘢做 - 20190725a
133,988 views

除左呢D錄音大家仲有無其他?

有個伯伯過左身

保安經理

少林武僧

51區外星人

三原色PH值

你UP乜春版

迪士尼

第一集係元朗人打9市民
續集已經係新8國聯軍
發展得幾快

仲記得200個刀手.大部份公司提早公司

睇返佢段對話
人地都同佢講到好撚白
條友有前科啦擺明
鍾意返就返，唔返就唔返
假又唔撚請

你而家係要返工嫁喎，你搵個咁既理由黎請假?

你要請假就認認真真咁講

咁L大個人，假都未識請

雞地附近所有鋪頭落閘，除咗B仔涼粉

好似係85之後個日，85手足同班福建幫打

仲有生化武器襲地球

三原色

南亞話個個一開始咩人放出黎

等咗一年，200個刀手都仲未出現

真 銀行都落閘

痴撚線，仲未出到黎咋

南亞佬版本都有

推香港獨立 唯一出路

其實722係見好多商場銀行早收先驚
大家都估佢地係收到風聲先咁做
所以最後其實係搞得太揚所以無下文定fake news真係唔知

唔係，根本特登嚇人
之後係北角又試一次
10月禁蒙面法後係全港範圍再試一次，故意製造宵禁同人心惶惶既效果

721 722 三萬黑警縮咗入佢老母閪度
以後再無香港警察，只有黑警死全家

嗰日何妖塊玻璃自己跌左落黎呀

我都覺得係好似做戲特登錄出黎 隨時係專業演員錄

似你自己問題 你唔返就要請假架啦
又唔撚跟程序
話唔返就唔返 咪咁on9啦咁大個人

一年時間
有season 2都差唔多架喇

佢自己咪白衣人囉 驚閪咩

個阿姐做到老母同仔講嘢效果

程你老母個臭系序咩 用埋啲HR口吻
你無人性仲同你跟規矩 跟流程做野？

咁鐘意跟程序做嘢咪出warning
一係直接炒人囉

記得，話白衣人再繼續出動見人就打，唔會忘記

咁咪一於唔好做囉

由細到大廿幾年住元朗
第一次經歷成條大馬路人影都冇

唔係official 打風黑雨
竟然因為一個濕9流浮山刀手message
連銀行都信哂唔撚開
而仆街黑警正苦冇出黎澄清解話同大家講呢個只係fake news
由得全元朗落閘

流浮山200刀手迷路一週年

係
個朵臭撚晒啦呢行

722無警時分2.0
三萬黑警壽終正寢
以後再冇香港警察

你睇下#186條傻閪講咩

程你老母個臭系序咩 用埋啲HR口吻你無人性仲同你跟規矩 跟流程做野？咁鐘意跟程序做嘢咪出warning一係直接炒人囉#:)#dog

呢個世界總係要有呢D ON9仔先運作到
無謂幫人教仔啦，留返俾佢父母做啦

由得屯門元朗所有野落閘
狗就匿哂係狗屋騰騰震諗緊點樣催眠/忘己自己721晚發生既事

因為佢自己咪白衣人

祝佢地中肺炎啦屌 咁撚冇人性

嗰時啲鋪頭都閂晒，好大件事，住大西北嘅同事未食完飯已經俾老闆趕佢快啲走番屋企

緊係真，唔通我地自己搵人著曬白衫影相
之後sd出黎冼鳩自己友咩

3萬隻喎，你五毛？

push

你睇撚清楚時間未呀大佬
佢朝早7點幾已經話因為有人砍友唔敢返
屌你老母你自己查返wtsapp紀錄又好
你睇下你上年722 係幾點先開始收到訊息話會斬人又盛
連新聞都係10-11點先出 商場真正關門時間係中午1-2點
佢憑咩可以朝早7點就因為呢件事唔撚返呢 真係R撚晒頭

佢等於7點掛緊3號風球 未出pre8新聞
但佢就話驚之後8號咁唔返 得唔得呀?

佢意思係唔知721定722

南豐

何妖嗰度係荃豐

仲記得個日公司緊急撤離。
酒呀。。。酒呀。。。

fake news想嚇人唔好入元朗

係成個新界

你仲記得

得架啦明架啦

果晚之後，公司比大家5點收工

最叻咪打鳩後生仔同幾個刀手隨機式斬人，後尾鶳盛行先少左出黎
班老黑完全係催生晒鶳文化

根本係個晚開始就好恐怖，條友係相關人仕黎
唔洗理佢

講緊幾百個刀手呢件事諗返覺得太誇張都叫五毛

我夠知黑警等如黑社會

屋企徐晃好大

呢件事證明香港市民對黑警既信心啦 根本保護唔到大家

有分別？
722出黎就唔同d?

直接請SL咪得

我係話呢幾張相好似係721影 唔係主題講嘅722

估唔到咁快一年

我估嗰幾日黑道入面都以為有大事發生(共產黨打到嚟), 先叫大家避一避

你發咩瘟
自己捉錯用神仲鳩叫

好肯定個日既消息話會斬人都係下午4點定6點先開始
朝早7點40已經想射波 懶就懶啦

依家隔離變左手足飛髮鋪，真係話都無咁快就一年

On9仔全家比鄉黑屌撚爆屎眼再幫佢地收屍啦

好肯定個日既消息話會斬人都係下午4點定6點先開始
仲要係上午10點幾先越傳越勁
你朝早7點40已經想射波 懶就懶啦 收皮啦

[url][一手料] 鄉黑元朗4pm-10pm吹雞

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有無人鞭下條fake news狗

到你條街真係人多有遮掩佢可能真係有人出黎開片

好驚啊

快一年了，流浮山刀手還好嗎? 找到出路了嗎?

其實再聽返啲內容 真心覺得幾真實

大家小心啲唔好自爆住邊

你咁講我即刻搵下電話，原來我仲Keep住

條友五毛嚟 唔使理佢

打風都冇咁靜

上面有巴打POST咗

國際線有任 請每日推Post

你又點知喺fake 唔喺班狗意識到玩大左

我一直都想揾返 一直揾唔到
笑撚到仆街

擺撚到明就係要因為呢單野唔返呀阿哥，明唔撚明呀
仲s咩l呀
口講光復香港時代革命，做就仲老屎忽舊有一套
行撚開啦屌

屌個gakki段wtsapp對話真係好撚on9
影衰曬連登仔個朵
真係唔怪得啲垃圾old seafood屌鳩咩後生無交帶 真係有啲咁既後生

唔睇呢個Post都唔記得有單咁既野。不過一講番就好有印象。

我果時係722 係元朗既地盤全部停左一日工

用咩理由唔係問題
睇佢個款係應該返9點
人地見佢無返工先問佢
佢就一句：下?我以為咁樣大家都明，已經叫請左
最後佢仲要道歉

佢最撚ON9係
自己係個公司WHATSAPP群組請假
同D大陸閪無分別

果日影相正
風和日麗無人既大馬路 近幾十年唔知有無

你咁撚驚死
學咩人講革命
你係黃但都係垃圾

精景!!
無交帶

做就仲老屎忽舊有一套

呀生呀，你知唔知咩叫光復?
光復係指返去舊陣時呀
香港人出名咩呀?勤力，做野有交帶
你睇你似咩?
懶撚過閪咁
仲學人講咩黃

嗰日屯元天荃灣都勁撚靜 就算而家武肺大爆發條街都仲係咁撚多人

打大架

狗會都唔開

可能真係因為個個都唔敢出街先避免左啲大事
諗返一年前都覺得好驚 每個畫面都仲清楚記得

仲有因為何君堯搞到連跑馬都停埋

當時公司叫住屯元天荃 既同事收工先

佢兩條友講既野我先r晒頭
或者佢地唔係住元天屯既
住元天屯既，尤其元朗
果一晚果一朝都係死城

流浮山200刀手去左邊？

好撚記得

搵食行遠少少啦，你第幾隊呀？
呢d招數好撚老套呀屌

你咪同之前龍門、水門雞請埋果D垃圾一鳩樣囉

嗰頭放低碗西米露
嗰頭就入廚房拎藤條跑去地鐵站

全世界住大西北嗰日都有出市區返工啦 唔係中午點會放人早走
個個晨早射波唔返工又點會嗰日晏就要趕住返屋企

你驚咪正正式式告一日假囉 駛鬼晨早七點幾打一堆野人地又要估你想點

7月22 噤多刀手, 黑警都唔出黎 "保謢市民"

唔撚係諗住咁老撚套可以帶風向呀嘛？
你老友仲老撚套，d口吻
精警!!!冇交帶
藍絲廢老廢中咁款

係既係既

咪講左我缺勤，請乜假呀又？
我缺勤呀，唔係請假呀，唔使你估呀喂

成條大馬路閂晒
包括7仔金拱門銀行
利721 722係元朗

我希望個黃華好中撚左先
呢個真係大仆街黎

一句講哂話驚 又唔返 又唔請假
公司有呢啲人真係搞唔撚掂請個假都懶

政府快啲同班鄉黑合作下話全港十八區有刀手聚集⋯
肺炎個數就會回落⋯

唔撚想理呢D ON9仔
佢要撐既，總會搵到理由撐自己
見得太多呢類人
資本主義社會制度就係有樣野
ON9仔永遠塾底
社會會懲罰佢

唔好唔記得
一開始係無人信
但係由幾個大商場開始閂晒舖叫人走開始就真係恐怖
邊有理由大商場一齊收風先過市民?

我信一開始真係有事
但一清場就玩大咗跟住收皮

市中心yoho一齊收
無事都變有事

銀行+大商場未Fc點會閂門
仲要係同時幾間一齊閂

所以我立場上係信當日原本應該真係有事

流浮山刀手已成都市傳說

當日其實係有圖
啲村嘅村口勁多白衣人聚集

嗰日仲早放工
返觀塘 提早放5點
多撚謝公司

問真定假既意圖唔知係咩
仲屌鳩番我轉頭？
無野呀？

X Tree 和?
Field Chicken East?

五點先放
流浮山刀手準時既話就rip

果日要上summer sem 晏晝返到元朗 一落車見到冇哂人 淆撚到仆街

對你嚟講光復香港=請假

你唔係真係癲得咁勻循呀？
21號完咗，你再收到呢啲資訊會工照返？
我理閪得你三點三先出新聞咩，依家同你講 你要run一間冇人性既公司，你咪預撚咗員工對你有幾忠心囉，俾個一萬幾千要人幫你賣命呀？

我真係登你老母可撚憐啦，生撚咗個奴才出嚟

依家係個港共、黑社會同狗隻互相包庇令到21號既事發生，而且當22號有呢啲消息流出之後，港共同狗隻都冇任何行動去消除市民前一晚嘅恐慌，依家調轉槍頭屌啲要返危險地區嘅人？

仲要攞打風嚟講？ 打風可以調狗隻去現場？
真係屌你都曬鳩氣

我住屯門 22號呢日好驚 同老闆講唔返工
隔左幾日 我比我老闆串同笑佢係咁比說話我聽

咁咪證明你既價值觀你既思想就係咁囉
句野你對你自己講啦

cls你隻癲狗真係笑到我仆街

個日公司收到風 叫哂屯天元同事早收，新界西巴士大濟塞，的士唔入元朗

一係走一係留
我就揀左走，反正有好路數，無謂作賤自己呀，走左之後不知幾撚開心又搵得多好多
返工唔值得拎條命出黎，條命用係其他地方

你睇你成碌柒咁左發右發咁都好好笑架

將自己懶合法化 驚做籍口 笑死人

成件事就係因為無人再信香港警察會保護市民 真係好恐怖

要班狗嚟托柒咩,有事死撚晒去狗竇

個日下晝三點左右
公司出email叫住元朗嘅人提早收工

所以話721真係一個轉捩點

721 立場姐姐live 比人打個陣有10萬人facebook 睇緊佢個live

其實我信係真
字頭啲人名唔係話吹就吹到
應該係畀全港最大字頭嘅老黑格硬撳住
因為721單野已經有排煩
再有啲咁暴力血腥場面一定有高層要孭飛

呢D fake news好事，受影響人多左，叫醒群眾俾壓力黑警

好明顯係假，一個人講咁耐無人理都仲信係真

同你同一班車
我同另外幾個人埋站前已經拎定曬d遮出黎
手都震埋

流浮山二百刀手

行緊落嚟

幫緊你 幫緊你

無啦啦又合咩法化呀
你條撚樣仲唔係想唱淡721？
果晚幾撚癲真係親身經歷過一世都唔會忘記
行撚開啦屌你老母

但無人知究竟係咪因爲啲消息掦哂條街又無人先令到啲黑社會無做到野

班車唔算好多人，但個個都拎住電話打字或者講電話
嘩屌 個氣氛真係癡撚線咁緊張

孭條毛咩
依家根本黑社會掹槍射鳩你，popo賴皮唔查你都吹唔漲

其實流浮山刀手單野係真 但應該比人㩒住左
之前返工識落個同事屋企住流浮山又有d 料 嗰日叫我唔好亂入大西北

落哂閘，新墟街市無人

「和哥」嗰段錄音似堅

睇直播唔敢相信係真
痴撚線咁追打

仲記得上年722要入元朗做野 條街靜到

傳說中西楚霸王一個打200個
已經俾佢收左皮

話鳩你懶請假同唱淡721有關係？
你唔正式請假係事實
驚又點 唔想返咪請假 好簡單
剩係Wtsapp 打句野就話唔返
做咗幾耐野呀小朋友
比啲負責心啦 驚唔係大哂
唔洗講埋咩唱淡721轉移視線
由頭到尾無一隻字同唱淡有關係
你根本連自己駁緊乜都唔知
無論點就收皮啦好心你

呢單野個日搞到公司早收工 笑死

屯元天班的士佬都唔敢接區內單 事關721嗰晚有的士經過元朗站嗰邊都畀班鄉黑追車

人身安全要緊，但開口請假好艱難

佢唔撚明重點係邊
剩係識話自己好撚驚乜乜柒柒
黎合理化自己唔正式請假呢個問題

200個刀手!!!

個幾日有搭的
問過師傅佢都話完全無生意 死城咁

回憶返哂嚟

攬炒呀，正

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

等成年都未到

[營救理大及多項案件共至少68名手足]
7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

全民抗疫都無咁靜

騷亂 恐怖活動保險唔賠㗎喎
你比人行刑斬腳筋咪試下叫林鄭賠錢比你

其實係揚到咁開 刀手再出黎就真係冇乜意思
黑旋風斬曱大大咩

有朋友知情係真係打到人地大佬個大肚老婆
本身係開大片 但消息流出得太快比人禁住左
全世界都知既時候唔通出黎搏拉咩
大埔有人見到泳池附近埋哂兵器

天水圍嘉湖會所

老細難得有良心食完飯趕晒大西北啲人收工
仲要打電話報平安
依一年都未試過叫人早收工

條友on9 請假好撚難口呀 仆街死啦 請著你呢條廢物

我請你老母閪咩請
請假係私人理由，可以有好多原因但總之都係私人理由，況且果一日大家都知咩事
唔撚請假直接話要缺勤係因為721警黑合作搞到人心惶惶，要做到因為721呢件事所以返唔撚到，而唔係再行程序再行呢d奴工公司制度呀，你班柒頭明唔撚明個意義係邊呀？
仲學人講重點，屌撚晒你地老母呀我，咁撚鍾意玩程序玩制度咁斯文呀？
根本果一日你行出街要抱住可能會俾人斬俾人打既覺悟，後尾冇事冇幹你咪可以大大聲話驚乜鳩，話鳩人廢呀驚呀，但721後果一日條街會發生咩事你敢肯撚定呀？

打咁多字有咩用
請假兩個字 就唔撚講 淆底唔敢請假既廢人

請假會淆咩底,你係撈撚亂左D咩呀

其實果晚肯定有野
果一晚我係屯門鄉事會附近遠望的確有唔少白衫鄉黑出出入入睇水 入面其中一層一間房係開哂燈（後尾有流出應該係成堆白衫係入面開緊會）
之後到左大約十點零鐘 因為d狗巡得太密又上去k場掃又去鄉事會門口巡 所以鄉黑唔敢出黎 全部鄉黑呢個時候都渣車走
結果成晚冇事發生過

可惜香港人做唔到，唔係嗰陣連續3個月成個屯元天日日死城，啲街舖肯定執得快過依家武肺時期

老闆好好 同我講話嗰日唔使返工
點知嗰日鬼影都冇隻

可能721做完嘢等出糧

日後日子都係這樣